幫老豆揀機

要求：大mon 影相靚
3-6000
sor 真係唔知佢budget
支那機退散
請出招

a80

求其買部三叔A71

zenfone 6 好似做緊 4900

iphone xs 3xxx

三星 A71
iPhone

Note10

影相幾靚都好佢咪又係手震

samsung A71